睇睇巴絲對姊弟戀既接受程度

假設我係18歲
大家認為大自己幾多年既姐姐係最合適我呢

大3歲

4-5
因為21-22歲既女人最靚

大你5～6歲

5-6歲會唔會太大 人地想結婚既時候 自己仲係細路仔

3年

3歲
利申：女朋友大我三年

有冇人講下點解係3年

最多三年

WHY